雷電 同 2B 邊個勁D

雷電

2B

當然係雷電

梗係2B 可以瘋狂同佢做愛

比山姆屌打完翻生既雷電

仲以為.....

我都係

Raiden for sure